記唔記得2日前嘅「有限度人傳人」？

邊個講架？
係咪嚟近都唔會再講「有限度人傳人」？
「有限度人傳人」係咪唔再存在？

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立

有限度人傳人就唔係人傳人啦咩？

其實乜撚係有限度人傳人？愛滋算唔算有限度人傳人？傷風算唔算有限度人傳人？